第一次同女朋友過生日,生日蛋糕佢一齊買是否不智?

小萬年A0破蛋
今年第一年同女朋友過生日
想問問蛋糕同佢一齊買，然後拎下入餐廳食是否不智？

應該係一早賣定，然後暫時放落夜晚book左位食晚飯果間餐廳雪櫃
然後到食晚飯失驚無神比個驚喜佢，唱生日歌再拎蛋糕出黎

求各位大大指教
Thx

自己整
中間係流心既
咩餡就唔洗講啦

白汁

你自己知要點做啦
仲問乜鳩

買起間蛋糕店

帶佢行入去，想食就即食

經驗話你知 小心食飽左食唔落

請佢食忌廉批

蛋糕越細越好，夠打卡就夠

拎入餐廳係比唔到驚喜㗎 食食下飯一定會有waiter問你蛋糕上得未

睇吓你女朋友點睇

橋就我諗 閪就你屌

冇生日蛋糕至係最驚喜

Thx

想聽下其他人意見

正呀

感謝提醒